香港人係抵輸㗎

今日話罷工，手足就被捕左好多，而且仲要有一單被自殺案，早上出去行下街，見到一堆人仲趕住返工嘅，話就話撐醫護齊罷工，有幾多人真係罷左工吖，見到咁樣真係灰撚到即刻叫埋啲fd返屋企補眠，仲黎咩明行動吖，香港人咁撚鍾意返工，咁樣嘅機會比你罷都唔罷，以後咪撚搞全民三罷啦，返工報仇啦，返工反抗啦

香港人可以無左條命,但唔可以無左份工

唔洗喺度屌手足散播失敗主義啦P牌仔

拉

唔啱聽就係分化

7點幾行街，返屋企繼續瞓瞓到12點幾，都幾耐